import Prueba from './prueba';
import Prueba2 from './prueba2';
export const testProp = 50;

# Team Visual (team-visual) 👋

**En esta pagina estaran nuestros proyectos** realizados para la materia ![Computación Visual](https://github.com/VisualComputing) https://github.com/VisualComputing

Somos estudiantes de Ingeniería de Sistemas de la Universidad Nacional de Colombia
- Jose Perdomo Saenz                  @ jdperdomos
- Kevin Alejandro Vanegas Morales     @ kavanegasm
---
# Motivación
Tal vez una de las actividades que nos puede definir como 'Humanos' es realizar alguna actividad que nos permita grabar y compartir nuestra vida, sentimientos, etc. Así como las pinturas rupestres de hace miles de años que nuestros antepasados realizaron y aún se manifiestan en nuestro presente.


Con el mismo sentir buscamos aprender, jugar y aplicar diferentes técnicas, procesos y algoritmos que nos permitan pintar y manipular imágenes por computadora.
---
# Objetivo

Introducir el procesamiento de imágenes mediante conversiones, mascarás y representaciones por software como por hardware.
---
# Metodología

Se utilizó P5 para el desarrollo de máscaras en un entorno Spectacle JS, y el entorno de Processing para realizar el procesamiento de imágenes y vídeos. Para el caso en video, se realizó una medición de la eficiencia computacional para las operaciones realizadas (Frames por segundo) y para las imágenes su histograma respectivo.
---
#### Operaciones de análisis para imágenes

| keyPressed  | transform|
| ------ | ------ |
| 1 | keyPressed , opcion|
| a | Escala grises|
| l | Luma |
| r | Resetea |
| e | Strong Edges |
| n | Normalized Blur |
| g | Gaussian Blur |
| m | Mascara |
---
<Prueba2/>
---
# Para indagar

Al generar un análisis de imagen mediante inteligencia artificial esta se suele entrenar con imágenes previamente etiquetadas; y al final se obtiene un modelo entrenado. Si mediante una heurística en conjunto con modelos ya entrenados participan en capas intermedias de otro modelo para aplicar shaders que permitan elevar la confiabilidad y certeza de este modelo más grande.
